【中美貿易戰】特朗普：徵關稅後鋁價跌 對此不感意外

【中美貿易戰】特朗普：徵關稅後鋁價跌 對此不感意外

美國總統特朗普於Twitter上發帖，雖然對鋁進口徵關稅，但鋁價卻下跌4%。雖然市場對此感意外，但自己卻不感驚訝。大量資金將湧入美國，提供就業！

（Despite the Aluminum Tariffs, Aluminum prices are DOWN 4%. People are surprised, I’m not! Lots of money coming into U.S. coffers and Jobs, Jobs, Jobs!）

入定花生果仁
呢排好抵食
大陸仔就黎冇得食

多謝係美國支持TRUMP果班人, 冇你地TRUMP就上唔到位, 冇TRUMP上位就冇人撚鳩中國

個人覺得TRUMP上位之後咁短時間, 對地球作出既貢獻已經超越晒之前果班民主黨總統

支那喺正式實施前大平賣清貨

原因

不能認同更多 侵行動力真係好撚勁

金屬格價下跌, 車價會平啲 ?

最重要，條友將所有野都放上twitter
完全唔洗等media放風，自己去佢twitter睇就得

好型棍，偶像

仲要成日係twitter 無啦啦亂講嘢，搞到啲下屬要執屎幫佢兜，政府啲口徑變咗成日唔同一，外界估唔到佢究竟想點，幾時真幾時假

侵侵會唔會成為本世紀最偉大總統

之後好多人懐念侵侵 因爲佢真係幫美國做左好多dirty work. 隻跳跳虎成日和理非非 其實都無幫過美國人 乜time to change ... 而家侵侵先係time to change !